公司隻藍c it狗日日埋怨冇得wfh

佢日日頭dupdup眼濕濕咁
日日食飯笑住咁講 「真係慘 冇得wfh」
我叫佢同老細反映下 佢就收左聲
而家諗返覺得佢都幾可憐
想wfh又唔夠膽講 又日日怕中招
做it狗真係無地位 冇曬尊嚴

利申：it狗

it狗就係咁,私下講野就包撚閉

阻阻你一分鐘！！！
醫護界手足入一入嚟唔該!

你真係仆街嚟